運動正式失敗，可以番去瞓教

多謝林鄭，多謝盧sir，再次令香港人團結。
無忘五大訴求，咁多位加油!!!